想割肉粒，有冇咩醫生攞介?

最近睇左公家，要1年後先做手術。
人都死左啦。

推，美容院有冇邊間好?